狗打狗既source??

之前咪話隻狗比人打到爆頭係自己人打既，有冇source / fact check?

急，趕住屌鳩D 廢老

Push

Now tv直播出既

有冇片啊，搵唔到

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

理性討論， '做咩自己人打自己人啊？！' 只係一句聲音，無人知邊個講。 更加見唔到邊個打邊個。

依條片既角度就睇到係市民打警察。應該係同now果人條片同一個警察。

利申： 反狗，有份食催淚彈。 不過我希望大家唔好好似廢老咁，整係聽到自己想聽既野。